宵夜time

15蚊 買左十個

rich

死毒撚

好好食呀呢隻

痛快

邊度減價

下個月買黎同男朋友玩

又rich

唔理你

爽

樓下7囝🙈

no

叫佢掏大乳啦

隻龜

薯片15蚊?

？

唔食得

係牙